[慘被波屠] 富咸vs利物浦 2

真係對波圖 爽呀

準備又5:0

咁比希望我地咩

贏對疤

如果出到線就要打獌疤勝方

神秘力量

鏝保送決賽
睇下利生唔生性喇

湊莉久對波圖

Cap定圖bin你c

推which

Post湊莉久對波圖

湊莉久對波圖.JPG

如果入到四強可以教訓巴塞!!!!!!

推邊邊

呢位巴打識出po

比人格食格

疤贏到獌狗先啦

唔知咩叫1001？

見到利迷打曬飛機就驚

贏左波圖就打巴/獌

當真係好彩仲要打祖 鏝 好地獄

但係你無個2